{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jejumeomuri.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 머무리"
    },
    "text": "西帰浦の安徳面平和路437-10に位置する済州仕上げは、オソルロクティーミュージアムまで5.5km、済州中門リゾートまで11km離れています。 この宿は庭園と無料Wi-Fi、専用駐車場を提供しています。 一部の客室にはキッチン付きの冷蔵庫や電子レンジ、クックトップもあります。 博物館は生きています 済州中文店は宿から12km離れており、新羅ホテルカジノは13km離れています。 最寄りの空港は済州国際空港で34kmの距離に位置し、この宿は西帰浦の中心部から23km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州仕上げはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州仕上げは西帰浦の安徳面平和路437-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州仕上げからオソルロクティーミュージアムまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "済州仕上げからオソルロクティーミュージアムまでの距離は5.5キロです。"
        },
        {
            "question": "済州仕上げから済州中門リゾートまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "済州仕上げから済州中門リゾートまでの距離は11キロです。"
        },
        {
            "question": "済州仕上げで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "済州仕上げでは庭園と無料Wi-Fi、専用駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "済州仕上げの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはキッチン付きの冷蔵庫や電子レンジ、クックトップがあります。"
        },
        {
            "question": "済州仕上げから済州中文店までの距離は何キロですか？",
            "answer": "済州仕上げから済州中文店までの距離は12キロです。"
        },
        {
            "question": "済州仕上げから新羅ホテルカジノまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "済州仕上げから新羅ホテルカジノまでの距離は13キロです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は済州国際空港で34キロの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "済州仕上げは西帰浦の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "済州仕上げは西帰浦の中心部から23キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 403
    }
}